你老味！多出嚟嗰100萬根本只係想收割光環

9號唔記得去
12號唔敢去
咪做和理非出嚟行下影下相打下卡囉
佢哋最驚就係衝 搞到佢哋比人話暴徒
屌你老母 冇612 你行到冇得行 唔該你哋班仆街到時去遞下物資乜都好啦

見你一條傻9冇人理，我回下你啦！
食屎啦！分化L！

睇左樓豬個名做五毛小利郎

其實616只係勝利遊行